{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 합성동 소울메이트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 チェックインとチェックアウトの際、身分証明書を必ず提示してください。 運転免許証やパスポートでも身分を確認できます。 写真だけでは身分確認ができません。 宿泊料金は入室人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室は直接確認が必要です。 入室人数を超える場合は、現場で追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により変更になる場合があります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 入室利用案内としては、ヘアアイロンやiPhone充電器、レンズ液、コンタクトケース、ワインオープナーを無料でレンタルでき、ボードゲーム類もレンタル可能です。 客室は居心地の良い部屋(スタンダード)とジャックルーム(デラックス)で構成されており、感性的なインテリアとロマンチックな雰囲気で特別な経験を提供します。 ホテルロビーでは、無料で香水バーとコーヒーマシンをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの際、身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの際には必ず身分証明書の提示が必要です。"
        },
        {
            "question": "運転免許証やパスポート以外の身分証明書は受け付けてもらえますか？",
            "answer": "はい、運転免許証やパスポート以外の身分証明書でも受け付けています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なります。特殊客室などは直接確認が必要です。入室人数を超える場合は、現場で追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行してください。未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できるアメニティはありますか？",
            "answer": "ヘアアイロンやiPhone充電器、レンズ液、コンタクトケース、ワインオープナーを無料でレンタルできます。また、ボードゲーム類もレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類はありますか？",
            "answer": "客室は居心地の良い部屋(スタンダード)とジャックルーム(デラックス)で構成されており、感性的なインテリアとロマンチックな雰囲気で特別な経験を提供します。"
        },
        {
            "question": "ホテルロビーでは何を利用できますか？",
            "answer": "ホテルロビーでは、無料で香水バーとコーヒーマシンをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 528
    }
}